我好撚想辭職阿

辭職冇野做日日係屋企悶到仆街
轉pt或去黃店做下啦 時間彈性啲 氣氛好啲？

唔會悶 有文宣野可以去幫手 要人就即刻出去開花
之前我辭職都會差不多日日出去發夢
呢個時勢唔知做咩pt 日日返工都好折磨

都岩 因為依家多一分力就好多 不過最好儲低左少少錢先劈炮 如果唔係會好狼狽

巴打做邊行？有冇野幫到？

人生唔係淨係得工作
除非你係中高層
d junior post周圍都有啦..

要放鬆下

不過我諗你都係緊張得濟 先訓唔到
考慮下分散少少注意力去其他野到

呢排咁多辭職同失業post

我都係有隻動物黎左我屋企 個人係會唔同啲 你唔怕小動物可以諗下 不過要養佢一世

因為求職都冇 真攬炒 爽

想姐 未既 好辛苦

我連自己都未搞得唔得 屋企人又晍中意寵物

做得幾多得幾多 要平衡 要贏隨時講緊鬥10年 保重

出去之前要諗諗自己身體到底頂唔頂得順
not only 生理 心理都係
唔好成撚日強迫自己出黎
咁樣搞法就好似一條拉到緊哂既繩一樣
再扯多一下就會斷

仆街啲講句 你身體同心理都未準備好
出到去唔通等狗咬你咩
發夢眼見唔少人仲要企得後過我都係俾狗咬
但自己會set time limit 做唔到野就要返屋企 特別係要打快閃
一兩個鍾做唔到野就要閃 人體過左二個鍾之後體能會明顯下降
大幅增加左俾狗咬既風險

同埋準備好打以年黎計既戰爭 亦都唔係得武鬥先可以同政府打
香港係一個以經濟為主體既地方
唔同其他國家 我地手頭仲有叫錢既武器
同埋加入政府
利申 9月之後上少左前線 冇朋友組隊同冇錢
不過要去既都係會去 但唔好迫自己去得咁密

唔知可以點 但我知有人都一樣痛苦
突然忍唔住想呻下姐